香港無得救？

喺地鐵聽到一家人既對話
老母： 女：
：逃販條例過咗唔知有幾多人走
：香港無得救㗎喇林鄭咁強硬
：之後好似會有遊行示威
：無用喇無得救咖喇
啲年青人唔知由幾時開始慣咗將香港無得救掛喺口邊
當然都要多得連登班五毛唔少
啲人睇完唔撚思考就跟住覺得無得救
無得救唔係一個藉囗
就算香港真係無得救都係大家有份造成
個撚個都唔鐘意政治
到大是大非既時侯po張相上ig打個卡就算
個個上連登屌政府屌泛民
遊行集會永遠唔多見年青人
個社會唔會因為你上連登開個po上ig打個卡而有改變
反而會見到一班中年人老人家
去足成個集會遊行
你地又有無資格叫佢地做廢老啊？？？

但事實係以前有過班學生青年人出黎搞政治
然後比人騎劫左